---
title: About
layout: base.jsx
---

## About

Web ~~developer~~ penyihir yg tinggal di Jkt.

Saat ini lagi ngoprek Deno, Go, Container, Rekayasa Perangkat Lunak, dan Infrastrukturnya.

Tertarik juga ngobrol seputar komputer, kehidupan dan anime.

Kabari saja kalau mau ngobrol, sambil ngopi-ngopi.
